กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
เจ้าของ
ไอ
เดีย
Phonebloks
ปลื้ม
เปลี่ยนแปลง
ProjectAra
คืบหน้า
ล่าสุด
ProjectAra
เลื่อน
ปี
2017
ลด
ยืดหยุ่น
เอา
หลัก
โทรศัพท์
หน่วย
ประมวลผล
แบตเตอรี่
จอภาพ
ใว้
โครง
หลัก
ตัว
เครื่อง
ข่าว
ดูเหมือน
สร้าง
ความผิด
หวัง
คน
ติดตาม
โครงการ
น้อย
คน
บอก
ซื้อ
ล่าสุด
นักออกแบบ
ชาว
เนเธอร์แลนด์
DaveHakkens
ผู้ริเริ่ม
ไอ
เดีย
Phonebloks
โทรศัพท์
ปรับ
แต่ง
ลักษณะ
โม
ดู
ล
ProjectAra
พูด
เรื่อง
หน้า
เว็บไซต์
เดิมที
ไอ
เดีย
โทรศัพท์
ลักษณะ
โม
ดู
ล
ริเริ่ม
พยายาม
ลด
ขยะ
อิเล็กทรอนิกส์
สิ้น
อายุขัย
ชิ้นส่วน
ชิ้น
คลิป
คอน
เซปต์
Phonebloks
Hakkens
ความเห็น
หน่วย
ประมวลผล
เซ็น
เซอร์
เสา
อากาศ
แบตเตอรี่
จอ
โครง
หลัก
เครื่อง
ทำ
จอ
แตก
หน่วย
ประมวลผล
ล้าหลัง
เปลี่ยน
โทรศัพท์
ใหม่
เครื่อง
ดี
โม
ดู
ล
กลาย
เพียง
เสริม
สำหรับ
ปรับ
แต่ง
สนุก
เท่านั้น
นอกจากนี้
Hakkens
พูด
เป้าหมาย
เดิม
โครงการ
สร้าง
โทรศัพท์
โลก
สร้าง
มาตรฐาน
เพื่อให้
พัฒนา
สามารถ
สร้าง
โม
ดู
ล
ขาย
ได้แต่
กลับกลาย
ทุกอย่าง
ภายใต้
สิ่ง
มาตรฐาน
ควร
มือ
บริษัท
ใด
บริษัท
ทำ
เกิด
แข่งขัน
ร่วมมือ
บอก
ต้องการ
สร้าง
โทรศัพท์
โลก
จริง
ควร
ร่วมมือ
คน
อื่น
อย่า
มุ่ง
สร้าง
โทรศัพท์
ใว้
ขาย
ที่มา
DaveHakkens
TheVerge

